世界很簡單 人很複雜

如題 唔知各位巴打有冇故事

塵埃s落定有好多故事

牛都有牛雜

或許種種也算命數

+;![].我迷失在.＊ 這場﹍×°愛情遊戲°°°×．﹏\